有個大陸妹flirt 我，個樣唔差身材均稱

又主動拎晒電話 叫我上去佢間房坐

屌閪無分國藉 don’t bring home is ok

一不做二不屌 向大陸雞說不

點揀

準備定比特幣

屌完即飛

留名等睇仙人跳

記得買點數